頭先放煙花個陣。有冇人拾到部粉紅色A9

有個女記者係放煙花個陣。
跌咗部電話
粉紅色A9+藍色尿袋

推

女記者話電話通嘅。但冇人聽。冇人放低係天水圍警署

唔好放警署

拾到可以聽一尼電話。女記者會打比你

尿袋係藍色巴斯光年
電話係粉紅色samsung A9

可能執嗰位人兄訓左姐

幫推

push

幫推 可能訓緊